{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5290&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 로망 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設紹介:当無人テルは個人のプライバシー保護を最優先にする場所です。 客室内には浴槽が予め用意されており、当日予約の際には事情によりランダムで客室が割り当てられます。 ご予約のお客様が到着しましたら、お電話いただければ駐車及び客室のご案内をさせていただきます。 もし騒音によって周辺に被害が発生するお客様がいらっしゃれば、退室措置を取り、払い戻しは不可能だという案内をいたします。 特室およびVIPイベントルームは基準人数を超える場合、追加料金が発生します。当日現地にて決済してください。 全客室に駐車スペースがあり、個人駐車スペースです。 周辺情報:Eマート、益山市外バスターミナルも徒歩圏内の距離にございます。 益山KTX駅は車で5分の距離で、益山仁和洞中心街に位置する無人テルです。 客室の内部施設:無料Wi-Fiが提供され、全客室には浴槽、パソコン、クイーンサイズのベッドが提供されています。 料金は2名基準で、特室は最大4名まで可能で、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 メゾネットタイプのテントや通常のマッサージチェアをご予約いただける客室も別途ご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "当無人テルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当無人テルは個人のプライバシー保護を最優先にする場所です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内には浴槽が予め用意されており、パソコンとクイーンサイズのベッドも備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "当日予約の際には事情によりランダムで客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "到着後の手続きはどのように行いますか？",
            "answer": "ご予約のお客様が到着しましたら、お電話いただければ駐車及び客室のご案内をさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "Eマートと益山市外バスターミナルが徒歩圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "特室およびVIPイベントルームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "特室およびVIPイベントルームは基準人数を超える場合、追加料金が発生します。当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "騒音による被害が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "騒音によって周辺に被害が発生するお客様がいらっしゃれば、退室措置を取り、払い戻しは不可能だという案内をいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "全客室に駐車スペースがあり、個人駐車スペースです。"
        },
        {
            "question": "益山KTX駅へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "益山KTX駅は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用料金はどのような形で計算されますか？",
            "answer": "料金は2名基準で、特室は最大4名まで可能で、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "他の客室タイプはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのテントや通常のマッサージチェアをご予約いただける客室も別途ご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 467
    }
}